有冇人覺得，馬，poker，股票係同一樣嘢？

技術含量高
資訊極度重要

馬同poker冇得沽

馬同波同唔會因為投注多少而影響結果（假設賽事無任何黑手操作）但poker同股票會因為落注/買賣影響個結果 好似係

蝗語？

係同一樣野
三樣野都係賭
全部都係講運

想沽爆一隻馬 點沽

食飛囉on9

馬可以食飛，poker唔知

邊一個字係？